其實有時自己好享受傷心既感覺

明明覺得心痛但係慢慢開始享受，個種戚住戚住既感覺

暗暗地自虐好比其他人來動手

甚至已經習慣左